佢有無扯旗？

你呢？

啫細先會咁問

右邊條女好似有

佢有無我就唔知 我就有

肯定冇啦
鬼佬扯咗點會咁細條

扯左唔會係依個位囉
除非得幾寸

見到條仔扯咗

條 under 頂住左，咪無扯到行